屌你班友日日講CU engine易入

咁啲嶺大level嘅DSE雞咪入哂，進而拉低CU整體質素囉

連登好多CDROM架

事實真係好撚易入
不過好多讀到死死下

出到嚟可以吹奏自己係中大專科

睇讀咩啦，搵得食又曬得命嘅Major 屈指可數

OU Nursing 夠 30k 啦

bme同energy